海關已配合黑警打壓年青人

真人真事
話說我今日過大海
去程係人工島俾海關截住左 話要入房搜身
個陣好多大陸人一齊過關 佢話係例行檢查
我已經即刻屌佢話擺明針對我地後生仔
佢話唔係
咁我都算 當佢真係例行檢查

屌
回程係中港碼頭返 又俾海關截
又係要入房搜身
我真係屌哂話我今日已經俾人搜過
擺明係針對我地後生
個關員仲寸寸貢話 要搜都唔會揀一家大細搜

搜完我屌哂佢地老母
同我一齊過既人無事無幹
我今日衣著打扮正常 T shirt牛仔褲
除左有心針對之外我諗唔到咩原因

仆街啦海關

你過大海做乜?

係咪你俾人抄咗牌俾人通風報信

有咩關係？唔係犯法野唔係賭錢

個個都話自己正常樣

我自己無俾人抄
但有朋友中過

會唔會CCTV錄左你跟住你唔知

幾時有海關係你朋友既錯覺

係咪兩次都同一條撚樣截你呀？？

唔係，咁點撚樣針對呀？？

所有出入境都有義務要清關架啦

你以為自己邊撚個？

到今日都要踏入中國既人
唔抵可憐 食得咸魚抵得喝
除非係人身問題

痴撚線
著黑衫出街俾狗𢭃你會唔會話有義務然後再問自己係邊撚個呀
一次就話巧合 我願意配合
兩次都係咁？

屌 過澳門有咩問題
你分化香港澳門你乜撚野居心

香港澳門撚使分化 你剛出冊?

何況我講緊係香港海關
我去邊度有乜撚關係？
啱呀 香港人最叻係屌香港人
學乜撚野人搞五大訴求呀？

係咪自己樣衰呀？

好多海關都好仆街

關你撚事咩

醫護都有無人性既人啦
海關呢d實有人搵食
你今日連中兩次
唯有當自己非常不幸啦

海關同黑狗都係保安局

我懷疑黑警比左個可疑名單嘅樣比海關，而你同當中嘅人似樣，所以來回都截你

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

又想帶風向拉埋其他政府部門落水?

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

你d乜撚邏輯？

機會甚高

我都係咁話

今日好多大陸人成團咁落嚟香港
有好多海關都係想捉尻啲大陸人要佢地遣返
體諒下啦樓主

真心
幾個執法部門無互相交換情報我就打死都唔撚信

應該係入境處？

可能樓主樣衰

好多海關朋友都行到好前，如果唔係同一位截查你嘅話，你樣一定有問題，請停止分化了.

on9 支持極權以為自己好威

邏輯就係到今時今日都仲同中國有關係既人 而且仲要踏入中國
要食兩家茶飯 就要食得咸魚抵得喝
明唔撚明

樣衰就唔係今日既事 又唔見以前一日捉兩次？

幾時有人話過海關係忠，唔好一箱情願

你都on 9
剪左本火車頭未呀屌你老母

西方制裁中國係咪極權?
擺撚到明黑色旅遊警示 你都仲要去

火車頭? 唔明

特衰護照呀

唔洗理佢啦

我從來都冇特區護照

818帶gear！唔洗你衝！要你保護好自己！

on9 P牌仔
係香港抗戰緊就咪鬼返大陸啦,7下7下咁
抵你俾人搜

而家D狗已經退化到見到後生+黑衫+背囊一定查is
各位要小心

如果兩次都係同一個人搜你就話針對姐
你一出一入守關既人又唔係次次一樣
我覺得真係樓主比較黑或者真係衰樣衰
btw咁都有得分化

咁西方係咪會制裁埋比中國逼害嘅人啊？
西方思想有冇話比人逼害係抵死啊
真係屌你都曬口水

樓主照下鏡就知咩事

你係咪有閱讀障礙？

個關員仲寸寸貢話 要搜都唔會揀一家大細搜

on 9, 香港海關行風險管理，點樣揀人係內部指示，100%唔會同客講

講完話唔查一家大細，點之毒犯就用呢個原因帶毒，呢個關員同事等同違反公職人員人為失當

好心五毛唔好懶醒成日散佈白色恐怖

一隻海關狗

On 9 咪講到得你無特區護照

被中國逼害既人自願去中國?

100%原文輯錄
保證無加減

人地一話查你你就屌人老母
聽你咁講都知你個樣好黑人憎個格好衰
除咗黑警之外唔使分化其他紀律部隊啦
總之敵人只有黑警

屌你啦，入境處睇證件，海關睇貨

海關要知你係乜水，係截左你之後先知，唔係之前，比左個list海關都無用

究竟你分唔分到入境同海關

你係咪自己一個過關先？
我周不時都過澳門 我一個人去嘅時候佢基乎每次都check我但同條女去就冇試過

你以為海關係自己人？

你信黑警海關入境處無合作？你都真係天真過天真嬌
入境黑名單咪就係黑狗俾入境處囉

係
根本一鳩樣

自己google下

啊，這是分化的味道
係你

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要獨立思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如分化、恐慌、煽動、造謠等等）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

分化撚

真 一班人一齊過關淨係check後生仔

u mean入境?
海關管貨入境管人

真人真事 分咩化啊屌你
作古仔就話啫

收皮啦，無呢個機制嫁

如果唔係由淘寶，Amazon 入境的裝備一早截曬啦。正如你講係真，海關跟貨然後交比黑警上門拉人，一早拉唔少人啦。。。

連續3次著住黑衫番澳門都俾海關截，屌佢老母

仆街

好好彩我今朝過嚟無事

海關都會搜人

正常合作有咩問題
佢地收到料捉毒販執法都屌咩唔通
依加屌黑警係屌佢濫權選擇性執法
唔係屌佢合法執法呀

會唔會你黑黑實實似大陸人樣ar 隔離post話有大陸人出入帶gear

On 9
海關黑警聯合行動係咩黎架？食得架？

女仔會俾黑警捉入房剝衫搜

如果係咁，我建議你即刻打去海關投訴

多咗啦 講埋你句你話唔係散播白色恐怖都無人信啦

你有無帶袋係身？定兩手fingfing？
個樣係咪好mk？
以上係其中被搜既指標

前幾日先爆左單黑警捉左女示威者俾男警狗全裸搜身咋喎

疆屍account

唉 應該抄低關員編號
但就算無都應該投訴到？

疆屍account+2

疆你老母啦

啲老鬼全部藍絲黎

其實有咩問題？佢跟程序做野 佢有冇老屈你先？佢有冇搜你身果陣對你不公？佢做緊佢職務又冇濫權 其實你屌乜？

另外你之前有冇帶過咩比人捉到 因為比人捉到過係會有資料留底 同埋佢地係你過機之前已經會有人睇實你 睇下需唔需要抖下你

真,根本成個紀律部隊都充斥住低級毅進狗

搜人同管人係兩樣野，一般清關睇行李

擺明針對
要大家廣傳，呢D小手段佢地最勁

我之前都遇過，好彩我有屋企人可以甩難，利申00後，今個月頭發生

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

好心你條撚樣得閒就開post推下817、18啦。
要全港connect呀，仲係到分化
海關不嬲都random check人，咁啱仲兩次就話畀海關針對。
五大訴求關搜你身、屌你乜事？咪撚亂搬啲key word出嚟用啦柒頭。

海關大部分都不嬲藍到發紫

你睇下個啲聯合行動係咩先好出聲，係走私同毒品case

呢兩個月邊度有政治case?比時間你搵

唔好成日識少少就亂咁推論

LIKE咩啫, 海關唔一定忠, 但警犬一定係仆街黎,
有時間開POST 屌海關, 不如去狗屋屌警犬

咁老老實實 今日既關員態度係ok既
只係我覺得佢地針對性咁搜啫

假新聞你又想翻炒

請停止分化
一個海關人員查你唔代表成個海關部門
係咪你樣衰呀

咁上次係金鐘成班青年人俾狗一字排開咁𢭃都係合法架喎

你應該著黑衫同埋行得好急

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

講咁多做乜

得黑警會死全家

想做人就做海關入境消防救護
唔係做返警犬啦傻西

個單野無fc 無當時人 無當時人律師
根本9成係白色恐怖
琴日已經有巴打開post叫大家小心呢啲post
十足十藍絲gp傳個啲流料

你自己打返去個個環頭投訴，要證明你唔係9吹，我建議你打去

唔係
毒品同黑錢 海關都有份管

呢頭immi c&e捉到白衫
果頭有僵屍acct帶風向

ps
我信樓主嘅
非常時期大家都要好好分析

樓上有人話係你樣衰

好7呀

仲有幾個都係咁，唔關事

唔會打去
我會寫信兼掛號

仲要有件行李

同埋乜海關會插人㗎咩
樓主係咪作新聞
定係大陸落嚟唔識嘢

好明顯係

Fact check?

其實海關好懶，但落單咪做嘢

你喜歡

多謝

殊

無 得個斜孭袋

親身經歷呀
今日下午

"你應該著黑衫同埋行得好急"
即係中左呢兩樣

樓主單拖後生仔。 去大6又去澳門。搜你身有幾唔正常呀。大把後生上面玩完take野 啦，唔搜你搜邊個？

暑假會專搵後生 原因後生帶毒品/自己食機會率高，帶毒9成都單拖，一係幾個MK，MK情侶
去澳門船一向都係帶毒品高危船隻 一年拉幾多帶毒去澳門/澳門食淨抵返香港 你可以自己上網查

一定係佢樣樣衰衰

bingo

不過認真
佢查你個過程用幾耐時間?

我好清楚話比你知無阿 屌你老母 呢個時候又分化 又白色恐怖
有名單？唔通個關員睇撚完電腦先截你咩 定一話個關員有過目不忘既能力 係個名單上面見你一次就記得你個樣 唔好on9啦

會唔會係你特別樣衰炸

黑關無一個無辜

你當你邊個呀
國際大毒梟？

疆屍account+3

你係咪行得好快，行兩邊，或者思思縮縮？

真所以政府工充斥住低級毅進狗

係咪樣既問題

去程搜得最耐
差唔多成三個字
隻手伸埋入底褲
第二次我屌哂老母
五分鐘內

屌你 我黎架

老屎忽個班超藍

後生反而好黃

海關檢巿值248萬元可卡因 拘25歲男旅客

巴打 冷靜D 唔關事既 係近來好多人運毒

請停止推post
有入境海關消息指今日好多大陸後生齊gear入境香港
呢個Post分化味濃

單拖 後生 過澳門
Target左你帶毒啦

味係。味撚分化啦

樓主太敏感啦,去旅行都會比人檢查架啦
真係好正常,唔洗諗到幾個部門互通先係過關嘅一刻查你,你可以問下d做海關嘅朋友就知無可能係咁
題外話,海關好多朋友仔係企我地呢邊,勿分化

查下姐 唔洗咁敏感嘅又

請用不推文mode thanks

咩伸埋入底褲，一係就叫你除，一係就目測。。。。

故事愈來愈謊謬

標題又誇張

佢想引曬班伙記上黎dklm

真係單人機會會大啲，可能你裝束都可疑，真係有人會來回都搜，但通常都唔同隊，所以根本唔知搜過你

海關狗有d串到戇鳩

認真答你
海關每日都要做一定數量搜身
主要搵毒品同受管制藥物
好多時會揀單頭黎查(風險管理)
雖然俾人搜係會唔舒服
但希望唔好分化海關
我地好多都係黃絲 包括幫辦
(有個未confirm PI俾人拉左)

利申: 做左3碌以上

咪撚分化
海關CHECK得嚴係真

btw, 呢排前線無收過order 搞後生仔

又係啲 fc 唔到又冇圖嘅指控

屌 真係架
佢主要係check衫褲邊
佢有伸手入底褲邊檢查好唔好？

你無被人搜你梗係可以講風涼說話啦

關你撚事咩
我過大海book間酒店打個飛機再番黎香港都唔關你事啦
依家憑乜撚野懷疑要係唔係都搜身哂鳩我時間先

可能喺因爲ban咗個默站，呢排先check得嚴

黑警5毛又想拉人落水

親身經歷f乜撚野c呀
你同人講食飽飯人地都唔會問你fc左係咪飽啦屌你

Fc撚真係好on 9

講真，出境關乜撚野事
會唔會係你個樣太mk...

今日我又係港豬澳過大海，又係外港碼頭返香港
完全冇事發生

your face your fate

我係中港城返 20:40
同埋我係兩次都係香港海關搜

樓主個po除左屌海關冇實質意義
不推
點解咁都上到熱門

過關例行搜身其實好合理喎大佬
咪撚盲反啦
又唔係大陸咁扣你十個鐘

點解無啦啦要俾錢中國賺 食撚左屎呀你?

非禮喎

所以先慶丫嘛
入境搜你當我帶貨帶毒都好
出境都搜真係痴撚線
平時D海關都係四個圍埋一堆吹水

都幾肯定唔關政治事
如果見後生就搜身佢地做撚到仆街喎
海記明明出哂名hea
9成係你個樣太似有料到

其實係公民責任黎，都係個句你去旅行嘅時候都有機會比外地海關搜，係每個國家邊境嘅工作黎，比人查實會用左時間同有hard feeling架啦問心，但呢個係人地工作黎巴打

廢話 有邊個紀律部隊唔係

你真係好on 9
一單還一單 你生活上有咩可能完全唔俾錢中國賺
你是但一樣生活必須品同中國有關 我係咪可以扣你帽子話你通支賣港？
屌你啦

其實好正常，紀律部隊跟order做嘢。示威行動唔關其他紀律部隊事好，咪覺得佢哋無嘢囉。 你試下示威行動係會抵觸佢哋嘅duty吖，佢哋一定按本子辦事。

你試下問是但一個海關 我描述既搜身程序係堅定流

不嬲都係 而且年青人個範圍好廣 keep 得好少少 (通常香港長大果D, 唔係大陸仔) 40歲以下都算係

過大海book間酒店打個飛機
係生活必須品?

結論就係樓主樣衰兼臭串，人地好聲好氣叫你配合檢查，身無屎就拿拿聲check完就走，你呢啲正宗西客，叫你配合檢查就嘈嘈嘈，唔想比人查就咪撚過關。咁你而家比人檢查完有無邊到覺得好難受？有你又唔撚投訴？係到叫春？

我冇事喎

我唔係想質疑你，只最近又有國泰單野有人帶風抵制，我唔想無端端又豎立新敵人打錯自己友，先對指控 post 咁敏感，希望你明

我完全理解你既睇法 亦都同意
咁掉轉問：而家出街D狗見後生仔著黑衫就搜袋查ID
其實都係佢地既工作 配合搜查都係公民責任添
咁點解大家仲要屌餐懵？因為擺明具針對性丫嘛

手足唔洗理果啲人 佢地3毛黎又質疑人 又屌你果啲 係敵人黎

我幾時有講我去book酒店打飛機呀屌你老母

都唔出奇呀
上面啲阿頭咪又係會有啲係深藍絲

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

痴撚線
上得連登個個都係叫春架啦 唔撚得呀？

我覺得係你多心咗

咁撚正義
睇錯post屌錯人仲唔撚道歉？

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

你樣衰

我果句野撚係覆你呀
咁中意屌人老母?
你係差佬?

根本入得紀律部隊嘅人都冇咩大志為人工平平淡淡就一世好撚多都藍底

拿 真心既
我都希望我係多心
而家紀律部隊 黑警、老廉已經被收編

你唔係當澳門都係一國兩制地區呀???

平心而論

你今日出門有無照鏡？

屌錯人仲死頂你食屎啦
屌人老母就係差佬
咁成個連登都係差佬啦 你係咪智力有問題呀on 9
快d睇醫生啦

一不去中國大陸 二不去澳門

海關近幾年特別鍾意逗獨行後生仔女，通常至少都會叫你背囊過X光機，其他人就咁直行直過。

樓主幾點過人工島呀？

可能真係敏感左, 黑警的確係針對性去查黑衫, 見你開呢個post我都即刻問左個海關朋友, 佢話佢地每日都係random咁查, 所以你放心絕對無話特別揀黑衫, 海關好多同路人架希望你理解

你都幾撚on9架wor

都話我係香港俾人搜 唔係澳門呀

人面識別

五毛已露出狐狸尾巴
標題跨張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易

P牌仔第一次上連燈? 定肛肛出冊? 定係肛肛學識翻牆?

有無帶野 有無囉大背囊 有無染金毛 有無紋身？
海關的人入房係有內部指引

後生仔單拖過關高風險d都正常啦
無紅綠通道個陣每個人都要開袋啦
有權利有義務
企曬係到又話唔做野
摷你又比你投訴
香港人係投訴之都咪就係咁
唔見你過外國關會咁
總結係你諗多左姐

利申：有朋友做緊 工作上都同海關有接觸

五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易

關你鳩事咩

咁你真係應該好樣衰下

引左一大堆P牌仔出黎

我地唔可以再分化，不停為自己搵更多既敵人。

我懷疑你先係真正黑警
毅進程度既中文閱讀能力
加埋cap人對話又cap d唔cap d

一開頭我提出我去澳門既目的同我點解係香港俾人搜係無關
你就話做乜要俾錢中國賺
有人出黎話就算我去book酒店打飛機都唔關你事
我之後指出係一單還一單 生活上無可能完全唔俾錢中國賺
然後你屌我係咪book酒店係咪生活必須品

第一係你最先轉移視線偷換概念
第二我係質疑你俾錢中國賺呢個論點係有問題
完全同果個話咩book酒店打飛機無關

根本就係你睇錯亂屌
仲唔道歉做乜撚

屌你你望清楚係邊個寫先啦

識有個海關藍到仆街

樓主去左邊點解唔見左嘅
重覆一次
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易

可疑名單會唔會得你一個啊 否則點認到哂咁多人啊 咪玩啦.....

屌你真人真事
你試下搵一次過海關俾人搜就知我講既係真
呢度都有做海關巴打 你可以同佢證實下

唔好自己唔知就當人吹水

五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易

樓主唔好白色恐怖 查後生純粹暑假打擊毒品

你不停灌水似三毛

試下一次過比一百幾十個目標人物ge相你，叫你企係個關口到認人，咁多人過關你會唔會認到

樓主咩樣 我都後生女 過澳門 未俾海關檢查過

所以我咪唔係屌你囉 做乜撚呀你

無帶野
一個細斜孭袋
黑頭髮
無紋身

根本澳門係一個毒品問題嚴重既地方 輸錢帶貨 加上暑假後生仔想搵外快先會查多啲後生仔

你就真係CAP D唔撚CAP D喇

你reply緊我但又唔係屌我 咁你做緊乜呀
你會唔會係隔離post屌我架？
如果你達能力咁差下次寫名啦

你不如睇下你指既五段說話分別係咩人講先啦

香港定係支那先

過大海book間酒店打個飛機
係生活必須品?

咁樣係屌你?? 響中國唔使考閱讀理解??

所以我咪話我唔撚係屌你囉
係你條撚屌對號入座
on撚9
我而家就係屌撚柒你喇

唔好撚兜啦
頭先你先話唔係屌我
而家直情話唔係屌
咁究竟係屌定唔係屌呀

過關俾海關例行檢查有咩問題

你reply我段說話但唔係攻擊我 你咁都講得出？
人唔笑黑警都吠啦

黎啦 我睇下你點兜

唔知你UP乜

鬼黎
番狗屋啦你

所以重點唔係一次
係來回都搜 仲要係全面搜身

quote人地 reply你 一定係屌你?

你頭先話你屌緊果個唔係我
而家又話句說話根本唔係屌任何人

你係咪精神分裂

唔係加舊膠就代表道理係自己度

再嚟多次
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易
五毛已露出狐狸尾巴
標題誇張，推po次數極多，愈講愈似9up，p牌，起埋底就一目了然
你唔係以為伸手入底褲都會有人信
啱啱熱門有個po海關話有福建佬入境，入面有委任証，有唔同人不約而同表示見到，又有相證明
你覺得你個po可信啲定人地個po可信啲？
司馬昭之心
想分化報料海關？冇咁易

暑假 後生 毒品 澳門 輸錢走貨 根本好多原因 唔好諗到被迫害啦

過大海book間酒店打個飛機
係生活必須品?

係質疑果個人好地地做乜撚柒野要入境中國
之後你保佢話可以係生活必須品
我就反問你咁過大海book間酒店打個飛機係咪生活必須品
咁你都話我係屌緊你既 你只係個皮薄溫室仔
海關打壓既唔撚係年青人 係你D動不動就屌人既撚人

咁應該唔關事
假如針對遊行 佢一係睇你有無帶gear 或者帶啲豬咀一類野 雖然就算搜到都吹你唔漲 又唔洗打稅 帶得呢啲就肯定要大背囊或者拖喼
你二手fing fing既 應該係例行公事
只係你既外表咁岩hit中佢抽samples既指引

九成係果D 望下都俾佢 "望乜撚野呀" 果D撚人

屌你地兩個啲罵戰笑到我仆街，條友做緊乜鳩

又唔係同一個海關搜
出入境都俾海關截查好岀奇咩，法律賦予海關在不需有合理懷疑下截查任何出入境旅客，即係有權做personal search
加上搜身時會同你講明有機會拍身既時候會掂到你敏感部位，需知道呢個係正常程序，同埋你估叫你除褲搜身好好玩呀，點知你有無瓜瓜菜菜架
好似上面巴打咁講，暑假多青年去支那/馬交運毒吸毒，截查多左好正常

你睇清楚d 你係咪搞錯左次序

通常一個人過關特別容易比人搜
利申： 喱一世比人例行檢查過十次

你好無聊

海關同黑警一樣都係低學歷垃圾 係得入境多大學生醒少少

次序響度 點樣錯法?

吊！

唉
唔望得就戴頭套先on duty啦

話時話
“眼超超就俾人逗” 好有黑警feel

你話海關好似黑警咁入房抽水同打斷你條骨就話姐，人地跟足法律程序做都有得屌

係呀
仲要係出境

一早講左海狗都係犬

講得依句 證明你都冇咩海關朋友

我唔撚係話你 “眼超超就俾人逗”
係話你 俾人望下 你都開口屌9人呀柒頭
屌你中國真係冇教閱讀理解

Ya

係
之前post warrant 都唔少CNE

都係嗰句，法律賦予海關權力在無需合理懷疑既情況下截查岀入境旅客以打擊走私同販毒。唔好再show off 你既無知好冇

出入境都會截 只係出境比較少

樓主回應下

我係話你條撚頭 唔望得呀 唔撚係海關呀 柒頭
廣東話都唔識

仲想笠我係狗? 收皮啦中國人

仆街！

下
咁黑警周街逗同路人都係跟足法律程序架喎
黑警催淚彈放題都係法律授權架喎

法治社會就係唔可以單純到”法律容許就ok”嘛

你可以質疑我多心 或者係我樣衰
但我都有權質疑海關針對我/後生仔

成個流程係點架？

有你係咪切柒先
我可以好準確話俾你知間房係邊

你呢D時勢入境中國 俾我都質疑你條撚屌啦

死撚開啦分化撚
咩叫全身全面搜查？有無除到你得返底褲呀？
針對你想玩你大撚把方法 入到搜身房係無Cam嫁
風險管理比你講到已經同Popo合作緊
部門有好多人身體力行去支持落實五大訴求
你條撚頭咪撚亂咁噏

根本樓主比人查唔順利上黎屌 散播白色恐佈

做左三碌以上都講埋依啲嘢 醒少少啦

夠有黑警貼warrant支持五大訴求
你會唔會再話警察係黑警？

如果係既 有大量連登仔開post 屌啦
有心搞9你 入房就盤你啦, 仲咁客氣慢慢同你搜身?

知唔知黑警可以點搜身?
侮辱到你喊都得

樓主唔好諗咁多啦

你係狗你係狗你係狗

點解依個post可以咁多五毛

海關好撚黃，公務員集會除口罩嗰個都係海關，巴打你係咪太樣衰

俾人篤穿露底就發爛渣
中國人水平

根本P牌仔想分化

依家不嬲就係話警察用催淚彈違反警察通例呀
‘《警察通例》第29章「武力與槍械的使用」列明，催淚手榴彈、催淚子彈（11/2吋和反彈槍子彈）、胡椒噴霧器都內有並能夠噴射催淚化學劑，使用時必須遵守警隊有關使用武力的指令。’
知唔知咩叫最低武力同高一級武力呀，咁都可以同你俾海關搜身拉埋黎講
依家一直都指責緊警察唔跟法律同指引做野
咁請問樓主，海關對你做personal search違反左邊條法例同指引呀？

咁真係因為個樣.....

人工島出境大堂
左邊海關通道
左邊有部行李x光機
後面有塊半截磨砂玻璃 分別有兩度門
入左度門左邊就有間房
我就係入面俾人搜

你有平面圖既話我具體指俾你睇咩位置都仲得

有咩問題?

又有p牌仔9up

又係聽聞?
搜身又點? 頭盔 豬嘴唔係受管制
捉入房講經呀? 有時間拉case好過啦

你扣人帽子在先就得？

屌你四門圍封又有門 你都拗唔係房

當你講既野你真，跟住搜到有件黑衫有個豬咀有塊中共仆街既banner，跟住海關可以點？用邊條法例搞你？

收皮！！！
一用起底就知你咩料la
一毛過左數未呀？

咩證呀？海關嗰張呀？唔係得你有囉
講黎聽下邊個環頭落呢個order呀？

諗下合唔合理
唔好危言聳聽
落order 搞後生仔 點搞先?
你唔好叫漁護 食環 控煙辦搞?
搜完身無特別都放啦 貪過癮咩

純文字討論樓主老母畀人強姦

扣帽子係中共慣用技倆
俾夠一蚊你

我有響POST度講如果你係渣澳門身份證既我就同你道歉架wor
你冇既話咁就唔撚係扣你帽啦 你的確係入境中國wor

同埋我係QUOTE人地話 "BOOK酒店打飛機" 係咪生活必須品
係你條撚人皮薄 覺得咁樣係屌

抵俾海關竇

9 up都有個譜丫，黑衫豬咀去I & E？ 除非你入嗰啲係戰略物資

有就有 無就無 點博?
高層好得閒? 用邊條例懷疑你?

香港海關？
如果係要清算下佢
等佢知得罪香港人後果

P牌仔話人5毛
講喇，RFC 定 LBC呀

唔係做白色恐佈但請小心提防

［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

真心唔係好信
唔通PMC收到風?

你收皮啦 屌錯人唔撚認仲死撐 本來我都廢撚事理你呢個仆街
屌完人地唔likey就話人皮薄 你咪一狗樣

屌你海關好多中低級都支持我地，係高級嗰班深藍，分化死撚開

你UP咩9

就到818就開始多呢啲分化

巴打同路人？

我又咁睇，佢來回分別俾唔同人check，有機會上頭落咗order特別注意後生仔，雖然亦有機會係巧合。btw我上一次跟個大陸人尾，佢拖大大個行李，海關唔check，反而check我背囊

自己樣衰就唔好咁大聲。
人地查下你。好正常。咁啱比人揀中姐
唔好亂咁拖其他部門落水。
居心叵測

自己係中國人 仲話我分化香港同澳門?
你老幾呀 你就真係響度分化海關D隊友喇

100, 邊到廢事講
樓上我解釋左好耐係正常檢查
俾人搜係唔舒服 但唔好分化

都係果句
出街d狗見人著黑衫就𢭃
會唔會話”好正常” “咁啱揀中”先

咪係

你on 9
咁黑警裡面都有同路人
咁係咪由呢刻開始唔可以再叫狗做狗呀
你d邏輯咁既 中學畢業未呀

無人發現啲公務員團體收哂聲啦
之前遍地開花人人都貼證件
肯比政府出招恐嚇班友
佢地始終份工最重要

你明唔明海關係做咩。走私。煙酒。毒品。
話知你做咩。示威 衝擊 殺人 都唔關佢事。佢冇權做其他野

樓主比人竇係咩原因唔清楚。但係連去澳門/大陸都唔岩, 或者去呢兩個地方就抵比人亂咁竇, 呢個諗法真係痴撚線

政府工先唔怕炒
無出名影証件 驚咩?
引起左noise就夠
唔通日日貼咩

岩, 最叻就 handover
最好文都唔駛回

po仔都唔想抄

收皮啦你

係我唔好 表達有問題
但ching就係exactly 我想表達既野

一日俾人p兩次就對號入座，
咁啲老同、黑皮過親河俾人截係咪日日都開post投訴呀

咪玩分化喇

私怨Post

海關警察咪一鳩樣
晒鳩氣
紀律部隊都係圍爐

個問題就係如果佢收到指令要為難青年人
就算無事無幹都𢭃下先 製造麻煩
得唔得呢？你可唔可以寫包單保證絕對無可能？
今時今日既香港，咁既政府，有咩無可能？

咪on9, 搵你有冇示威物資哂時間
拉多單煙仔 dd 唔好?

我發覺呢個po分化海關既reply大多數都係p牌仔回

樓主可否回應 想學野

你可唔可以寫包單保證海關裡面無人立心不良？

如果抽樣檢查係等於 "亂咁竇"
咁係冇錯 你入得境去中國就應該要承受呢個風險
換句話講 抵竇

嚇死我啦

你咁樣屈法同黑警有咩分別
如果如果

咁麻煩你改改個主題叫「個別海關已配合......」，唔好屈曬部門所有人

唔係幫海關，但有啲時候佢地hea左好耐，都要追數，所以會check得特別密。主要目標會係單獨人士，手拎啲嘢係四四方方etc。入到去check有分幾個餐，全餐就係除衫搜全身。

利申:非公務員，但識好多海關fd。我自己單枝澳門返hk拎住兩袋鉅記都奶過一次搜身

我而家爭論點唔係legal與否而係reasonable與否既問題
Teargas只要班狗話係現場戰術判斷係現場「最低」武力 我敢寫包單一定無狗會有criminal consequence 賭埋條命都得
但呢件事係唔reasonable丫嘛 所以大家先要抗暴丫嘛

P牌仔你算數啦
學人玩分開
上面大把海記答左你問題

差D唔記得開不推文

唔駛諗，所有部隊根本一樣藍，只係少部分黃，係你班連登仔先咁多幻想
加上上面落曬ORDER專搞細路，一來易入手二來嚇下你地
我經常搭火車都見到班狗查細路，講緊係14 15歲
我見親都屌佢地一獲，專揀細路後生黎恰，黑社會又唔撚去捉

講到成個部門針對佢咁
點寫包單呀 你敢唔敢寫包單後生仔無敗類?
呀媽係女人 唔等於女人係呀媽

我只係指出我有合理懷疑
正如唔係個個警察都係狗 但有警察行出黎就當佢係狗一樣

咁海關對你PS點解唔reasonable?
你係dip呀？
一更都唔知PS幾多個客仔喇

咪分化喇

到底係你幻想定高登仔幻想
上邊落order你又知?
紀律部隊工作範疇唔同 點解要一樣藍?
同埋已經唔係黃藍問題 係黑白問題
唔好分化 please

依家就係有大把人質疑黑警唔跟條例要追究同成立獨立委員會調查丫麻
有無人質疑海關搜身係唔跟條例呀？
好喇，講reasonable, 請問搜身又有幾唔reasonable呢？點先算reasonable？咩情況下搜你身先叫reasonable? 定係海關搜你就唔reasonable?

咪撚分化，果日公務員罷工集會訪問除口罩男神正正就係海關

仲要毋須合理懷疑呀

海關本身最想拉毒品
高風險一定係後生仔
加上個個相人都係個啲標準
你中得一個自然好易亦係其他人既心頭好
明冇？
關咩配合黑警事
前線後生既關員黃多過藍
如果收到政治order一定通天
再者 海關關口搜查人唔需要有懷疑同理由
想搜就可以搜架啦 法例規定 咁都叫打壓就係法例打壓全港過關人士

其實真係有問題...
利申：做得耐過你（借朋友ac）

有無可能係自己太突出

屌，真係唔好撚信海關入境係自己友啦
咪又係紀律部隊
咪又係洗過腦

師兄弟咪鬼再覆個垃圾分化post，曬時間

其實係抽查
你唔好彩姐

咪撚分化，海關自己友gp大把黃色

後生個班8成黃
唔好分化啦

係管制站可以無手令截人
平時拉拉埋幾多阿叔,休班警
海關無選擇性執法
P牌仔想屈海關唔係中立, 打壓後生仔

依個真

伙計收皮啦

不嬲都有呢啲檢查 都係揀後生仔多

海關不嬲都係揀獨行後生仔多。同埋眼神閃閃縮縮個D. 小則叫你隨身行李過機，大則叫你入房搜身用試紙擦下你個袋/銀包睇下有無毒品成分。通常係2/3 粒花抽查。佢哋好少會揀D 一行幾個既後生/中年。著恤衫西褲既人（除非你特別樣衰）

洗你個頭就洗

除左班老屎忽 後生既好多都黃

連幫辦都係黃

唔知你真心定分化
但如果你係真心嘅話我想話你知

第一，海關查入境旅客係例行職務，你比人揀中可以係偶然，亦都可能係你過緊嗰陣有啲令人懷疑嘅行為，即使摷你都唔代表海關同警隊合作緊，我唔知你平時行幾前，坦白講以你一個普通人，唔會有指引叫全世界認住你

第二，海關從來唔會係截你之前知你咩政見，無論你黃定藍，著黑衫定白衫，都一樣處理，如果因為查左個黃絲就係被收編，咁想問下入境每日放人出入唔理政治立場，上次一車車福建幫運黎香港係咪入境又被收編？救護係機場救左個鬼，警處call車照去車咁係咪又收編？消防救熄警處同警察宿舍外嘅火咁係咪又收編？

話你知，政治中立係公務員要守嘅規則，每個部門都有深黃深藍，但其他紀律部隊同警隊而家唔同嘅就係前線嘅人仍然唔理自己政見咁去做自己應該做嘅職務

最後，海關唔係一個人黎，海關入面幾千人如果因為你比人摷左個身比個唔知咩伙記串親就代表海關所有人都係你敵人，咁真係令一直出黎撐大家嘅伙記好失望

Btw如果你係分化嘅咁我無嘢好講

####請貼來回船飛先再有討論空間###

真心唔關事
一直都會抽查

勿分化
頭號敵人係淋病同黑警 目標係5大訴求
818見

好多人話818有鬼，點算？

又要威又帶…

等緊你啊樓主 有既話大家會對你有信心

9成係7下7下
又驚又查又要屌人

你講到得一兩個係咁 咁你標題講咩撚野海關配合警犬呀 分化警犬以外紀律部隊 海關關口查你有咩問題呀？比人查完唔順超開po 屌

香港人好撚威咩
清算
點清呀

講你就叻

證明你靚仔

結論：樓主樣衰但太有自信

屌你老尾 澳門都係特區嚟嘅咋

認真，有個gp有隻海關藍都算，低智到連自己友都頂佢唔順叫佢收下口

不過海關都有好ge，唔好割埋佢哋勿分化

唔係割唔割既問題 海關同懲教一直都唔係好人

提下、有介心係好 ， 但都有海關係好ge，我識有，之前露樣都係。

好驚ching你咁講會帶錯風向而且到處樹敵係壞事

正解
On99成班覺得除左警
其他都係黃，其他都係朋友

我成日覺得海關即係黑警B隊

想贏呢一場仗 唔該入嚟聽一聽

不如爬左文再講

寄掛號帶乜撚呀

講一千次呢度都係覺得海關全部都係好人
個個都覺得海關黑警唔會合作

講呢啲廢話 又係嗰啲警察都有好人
邊撚個紀律部隊都有碩果僅存有良知為頭家唔可以辭職嘅人㗎啦 知唔撚知咩叫權力會使人腐化 而家都唔同你討論啲咩深奧嘅話題 入境處同海關 係同支那人打最多交道嘅人 啲咁嘅人會係你嘅朋友咩
到底係要幾樂觀幾天真呀 醒下啦 香港人
記唔記得國民黨點輸呀

樓上好多海關fans ok?

上面有人話公務員 我真係r哂頭
一個文官 一個武官 可以相提並論咩
我唔係話所有紀律部隊入面無好人
只係話 唔好當任何記律部隊係你朋友
佢哋係藍黃都好 返工都要執行職責
但假若有日佢既任務係鎮壓香港市民
到時你比佢打個措手不及 無謂啦
有啲戒心啦 香港人
你話救護消防 大佬 係佢職責黎 有出糧架
佢哋有使命感 做既工作係神聖既 值得尊重既 我都認同 respect 但上神枱就過哂 雖然我見到消防車都會歡呼

我今日都過咗大海 勁驚比人逗

唔好唔記得05年反世貿
已經出動過紅色水炮車

就算醫護 消防都有藍有黃
都唔明你地想証明乜野

同你講無收order搞後生仔
死都要覺得人地專搞佢咁
同你講有同路人 死都唔信
係都要分化 割席
場運動係咪太容易? 要製造多d敵人?

點撚樣同啊
今次係海關查你
一定你有古怪先會check你啦
海關喎 好專業 負責把關
咁壞人無樣睇 佢點都要check多幾個既

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

做得政府部門 一雞死 一雞鳴
同樣都係執法部門
同樣都係亂鳩check人
海關有光環d? 師兄你現職海關啊？
咩rank啊？老散？
幫得呢個政府做野 未燒到自己咪一齊屌黑警

海關都唔係好得去邊

咪拉到同黑警一樣唔該
識好多海關都有出過黎遊行集會